# DefinePDF #

Aplikacja do definiowania wylgądu dokumentu pdf.


Repozytorium zawiera kod aplikacji webowej oraz kod aplikacji desktopowej do tworzenia pliku pdf na podstawie pliku struktury wygenerowanego w aplikacji webowej oraz danych wejściowych.